
09:17:30
1. Q) hello 
A) world

2. Q) hello 2 
A) world 2

3. Q) 
A) 


09:18:24
1. Q) hi
A) world

2. Q) you say hello
A) I say goodbye


09:22:08 23/06/26
1. Q) 
ghost
A) busters

2. Q) 
ready set
A) go


09:22:47 23/06/26
1. 
Q) roses are red
A) violets are blue

2. 
Q) reading 
A) rainbow

3. 
Q) work to live
A) live to work

